有冇法國巴黎手足 星火咁樣俾人搞唔係忍下？

時間:下次大罷工
目標: 唔使我講
自行blackbloc
我哋開咗個頭 後面啲法國佬一定跟住我哋裝修佢老母

推